一切斷貨新聞, 都係藍圈回血劍

不解釋, 標題講哂,認同請幫推
所有斷貨都係因為師奶GROUP未FC就搶到OVER NEEDS既現象
最簡單,大陸佬最緊要錢, 點會斷商貿運輸, 講完

同意。

推拉屌, 等人清醒下唔該
有錢留俾黃圈,THANKS VERY MUCH

自推
醒呀手足!!!
黎緊一定愈來愈多呢D新聞, 醒呀, 你積物資都唔該搵黃圈呀!!!

好簡單，有堆人幾箱幾箱咁掃
一律當佢藍絲

手足明既唔該幫手教下屋企人, 唔該, 再係咁就真係輸, 輸黃圈呀大佬
認賊作父咩

推 搶你老母咩廁紙都搶 就係因為搶先冇呀屌

冇撚有錯!!!!

推
乜都盲搶好撚on9

中晒伏啦

上年罷買MIC

依家幫佢清倉回晒血

藍C無腦即狗衝

黃C點都心動又衝左少少

不過MIC貨點避都避唔到

正解
依家吹到咩中陸貨都冇, 然後一王人狂買MIC
買過曬自己需要既量
幫佢去曬D死貨

黃絲要理性

岩 推

推

推呀

呢個時候先應該推黃圈..材料都SKIP 埋鬼國

米一般香港都有4個月存貨,
肉可以大把凍肉啦..
又唔會無野食, 點解要搞到咁, 清醒少少啦

屋企有人排緊既叫佢上返樓啦, 唔好癲

搶果班人就係迷信香港既野都係MIC, 冇大陸香港會死既港豬

其實有d難
大家都好驚好似口罩 消毒酒精咁斷市
新年前我都係每樣買得個少少
諗住點會無得賣 未返貨姐 駛撚搶
點知依家就含哂撚啦
基本上大家對日用品既供應已經唔信任
同埋心諗呢d野買定先都真係無壞

證明香港幾多冇腦不論藍定黃
大家都係怕死撚

其實係用量問題
番工的話口罩你一日至少要用兩個
但係廁紙...你一日屙幾撚多次屎呀?

我老豆仲話遲早大陸封關就乜柒米都無
叫我拿去抽幾包…
我即刻問佢呢40幾年你係食泰國米定大陸米…
佢即刻無聲出

up

兩個唔同category嚟
一個日常必需品

保持清醒啊
佢咁樣其實點醒我地主張香港獨立既人應該要做啲咩
香港應該有返香港生產線 而家講可能天方夜譚
但開始籌備定就差唔多！

啱，班智障咁撚樣都信，唔死都無用

維達都掃cls

Push

但有人話維x, temxx係武漢製

琴日有條友吹撚到末日咁，要囤幾個月糧，仲有人話要囤醫療物資，根本就想做成恐慌

push

你既POINT唔係無道理,不過都留意返係日用品同戰時用品DEMAND好唔同
日用品係KEEP住入貨KEEP住賣再KEEP住買
口罩酒精呢D平時DEMAND到戰時就係重要物資,個需求彈性唔同
你話為左出少次街買多D, 冇問題, 但驚無貨,SORRY唔可能發生, 除非成個大陸核爆, 咁所有供應就真係少一半, 都係一半咋

認同阿屌，呢排成日無呢樣無個樣搞到個市場亂哂

啱呀 維達回撚曬屌

一早睇得透 問題係現實班友有冇咁理性

認同

幫推

頂

同意
口罩我唔理 日用品真係明顯到誇張

係
但sasa卓悅惠康萬寧都藍
大家係咪唔去排口罩

同03年搶鹽冇分別，醒下啦香港人

轉食意粉薯仔麵包
對體格塑造更好

仲有午餐肉啊 出前一丁啊
我想食都買唔撚到啊
搶搶搶

同意 搶你老母咩 係咪on9

証明中共成日洗腦
話香港乜野都係靠支那供應
真係有效

推到全世界都知呢個事實

唔係無先搶 係搶到無哂

我覺得咁樣好大問題
黃絲們請幫手教導身邊藍絲fact check訊息唔好亂搶貨
唔好俾人troll game
睇相有啲c9呀婆一人搶十幾條紙巾
咁樣持續製造恐慌
乜野資源都會被搶晒唔夠分啦
真正有需要既人又用唔著
淨係狂出恐慌訊息已經玩死香港

仲要一人買十幾條全年份量

我地應該趁而家戒毒，全面棄用made in ChiNa

同意 冇廁紙唔駛死
喺屋企痾完順手沖涼

咩係MIC？

又唔係好驚,佢咁樣亂法,外國睇到都好難唔封關,同埋d人好難會黎旅遊,旅遊業咪又係全部仆直

一星期後返黎bin樓主C

推。

星塵回憶錄 - 香港(三) 第一條人命，二百萬＋１

哦，made in ChiNa， 罷埋PRC 呀 同一樣野黎

pusg

鞭到咪鞭, 寧願搏一搏為警世
BTW, 有人影埋百佳惠康個倉

衰D講, 香港人做生意有遠見就唔駛靠自由行呢D毒品

唱歌用MIC
MADE IN CHINA拉

連登仔係時候發揮私了本色

曱甴近平推

你咁講 之後真係冇 好多人屙屎都唔敢

iphone係咪要扔咗佢

真
香港唔會斷貨
咁大個港口唔會停
唔洗搵錢咩班物流

搶到起晒價
連正常用家都買唔到/捱貴價

手足們要冷靜

去搶嗰班真係冇腦

agger

盲目追求口罩

唉

同意，理性啲啦，黃色經濟圈呢

推～～～～

，

可以，反正佢保安仲差過samsung，人地又全線撒出咗大6

721 831 101 1111

無大陸，有外國野嘛
驚q咩

師奶gp好難有fc呢個concept

故意製造恐慌，令市民不再讚成全面封關
但封關的原意只是禁止內地人入境，並不是禁止貨物及香港居民入境

S

推呢個
堅持買咩都唔要made in China

食人血饅頭個d藥房呀 藍店惠康不了

我買都買香港深黃 pulppy
唔會畀錢 mic

係呀，所以你千其唔好出去買

A

武漢紙巾

Push, 咪再派膠錄音

Agger

而家連紙巾都起曬價？
唔係呀嘛cls

快啲快啲 send 出去
我要啲廢老掉哂佢手上既維達
搶吖拿

Z

維達國際: 位於武漢附近的生產廠房亦會做好防疫措施。

老老實實. 咁搶法大陸又未撚開工, 今次真係自我實現預言....唉....謠言呀...

我好擔心銀行無晒錢禁聽日會劑提

本來都係

正正常常咁買唔得嘅我屋企真係咁啱冇晒包裝紙巾
鼻敏感出街好唔方便

今既搶禁錢呀

咁撚怕死學咩人講攬炒
利申 無囤過貨

身邊搶親物資既 都係藍 包括屋企二老
佢地心態永遠都係個句 你未經歷過乜乜乜

本身無人買維達，依家一個二個係度搶

死都好。堅守擺買mic原則。

初初仲諗住過完新年條街會冇咁多藥房，點知俾佢一舖回血

唔好再focus係搶乜搶物，唔該專注返醫護罷工

推推推

唔急嘅話可以Amazon

成班癈老藍屍已買清武漢毒紙巾。請廣傳

agree

孝感市新增202例，累計1120例，成為全省第三大疫情重災區。

其實有冇諗過唔係貨源問題

我已經打定十幾棟淘大既未來

家居封關

Q

證明藍絲嘅群組威力好大
消息傳播快
動員能力迅速
如果對家好好利用
對我地呢面係好危險
最重要佢地無腦
唔會分析步署
一收到就行動

E

push其他國家又冇盲搶，要貨一定有嘅，日用品洗唔洗搶啊

成班喪屍浪費曬和你shop嘅作用

同意到頂
黃色經濟圈唔可以因為9up就恐慌性搶購
就算買都係爆買黃圈
原則唔可以退

好撚蠢

其實係，過去幾個月我都無係華潤萬寧惠康買野，但今次為咗搶火酒消毒紙都完全唔理

W

同意，推上去俾黃屋企睇
藍屍至愛老作，唯恐天下不亂
呃9香港人血汗錢
有得班無腦藍人低智去搶
最後一句 I Trust 誠哥

Yes

港人都係豬奶極品嚟.

之前咪有個電視節目話有個環保人唔用紙巾用水沖，因為乾淨好多又唔晒紙，所以廁紙唔算必需品咯，買唔到咪用水沖完抹乾，冇咩大不了

港豬需要死一死

黃色經濟圈

好似廁紙呢類唔駛太高技術既，中國就算斷晒運輸咪搵外地入手，再唔係見有利可圖，香港隨時會有人造，唔駛恐慌成咁

惠康有退貨服務

有人特登製造緊無咗大陸香港唔掂嘅假象
大家唔好被騙

又講得幾岩

PUSH

藍商人呃藍絲

巴打睇得透

一傳呢d，即刻就應該諗起香港好多野都唔係中國供應
呢d謠言都唔知係未d藍圈自己整出黎

所以咪話【封關】一詞有誤導性囉。
【禁止疫國人入境】呀

黄圈有厠紙咩？

怕死點攬炒？

維達全部中國製
賺撚死

根本就係藥房報復式炒防疫用品
光復上水呀嗱

所以一定唔可以幫襯藥房

其實今次真係一個好好既回應同縮影

有發過夢既,MASK, 酒精,所有GEAR 都會有,體質有操過,
早有防備, 唔上鬼國,自己有方法收到消息

我媽都話,一月頭已經有細路帶MASK, 廢老到過年都唔帶,話唔怕,
尋晚搶紙個班又係師奶廢老多...

搵開外國野既一早都知唔會無物資入到,
入唔到MIC 仲好, 乘機趕絕紅貨源

湖北制